*****天光喇，究竟支共長江缺撚左堤未？

連登仔同舊登仔又燈贏左未？